覺得好累了 但係唔想放手

種感覺

想講分手 但係仲係鐘意佢

點解想分手

分手個日
我會同你好開心咁玩足成日
食好多好多野
再坐係海傍攬住你傾計
然後送你返屋企
係門口咁攬實你 摸住你個頭 錫你個額頭
講一句 再見了 我愛你
然後 自己去返之前係你樓下 同你表白個個位
諗返我地一齊既所有經歷
然後 就沒有了

睇到都覺得sad

真係愛既就唔好輕易放棄

點解要咁做

唔想再比機會人地傷害自己

點睇

捨得咩

咪就係唔捨得

咩原來覺得攰

好難講
但係我覺得佢自私同埋將我放得好後

每日到到夜晚會覺得好孤單好辛苦好攰 好想開口問佢其實係咪想分手 但又會唔捨得怕一開口就返唔到轉頭
到到朝早就會諗又過左一日 我仲好愛佢 可能情況無自己諗得咁差 好彩無開口講

整左個同佢既 ig
到三年個時送比佢
可能就係個一日

中意就唔應該咁諗啦 咩諗法黎

完全明白
佢唔係將我放第一位
但對我黎講
佢係全世界

絲打 我已經認得哂你地d名
你依家點啊

我想留一次咁大把

一個人on99 喺韓國9 fing
頭1 2 日好唔開心 行行下都會喺條街喊
但之後開始慢慢諗通
覺得我唔會同佢有將來

因為佢同樓主男朋友一樣
覺得我唔係最重要
對佢黎講 賺大錢揸波子先係no.1
我唔係佢努力既動力 亦都唔係佢上進既原因

如果佢話 決定分手 咁就分啦
佢都無留我 我留喺度只會2個都辛苦

如果佢話一齊返
我都會比最後一次機會佢
但都同自己講
如果一年都無改善
咁我都會走 連屋企人都叫我分手 唔好哂時間
我巳經比左18 19 20 歲佢
我可以再比埋21歲佢
但無將來既話 我唔想再浪費我既22歲

乜又係你地呀

就黎可以開個group 日日叫春

要叫幾耐先正常返呢我地

下 我好正常喎

好驚我過多兩年都係咁
如果我同佢過到兩年嘅話